子彈TG都唔驚，會驚記大過？

多謝學生們
自愧不如

飛虎隊都唔驚 驚你校長?